同條女無Feel

之前一直想識佢 好想溝佢 但係識左之後先知道自己對佢0 Feel

我係咪好撚賤格 之前一直想溝佢 但係E家佢搵我 都唔多想理佢

利申A09

都未拍拖
唔緊要嘅
快d講清楚呀

都未一齊 快啲甩咗佢未算

可以試下男人

介紹俾我

快啲放生人啦衰人